telegram 1對1 無聊吹下水

我係讀緊yr3 升yr4嘅巴打
咩都有玩下 咩都可以傾
唔洗怕醜 無任歡迎

Id:alex831

冇人想

想傾咩先

返工返學咩都得 當聽下故仔

Push

推一推

推

絲打

自己一個人好悶呀巴打

入黎